其實互射十二碼分勝負公唔公平？

踢足90分鐘
最後將命運交俾守門員
真心唔明點解可以當輸贏

美職以前果種刺激啲

我都覺
真係考大家技術多過運氣

搵專業波佬解答我

大家兩隊都係用同一方式定輸贏, 有咩咁唔公平?

利申: 非專業講波佬

唔認同係交俾籠門，因為12碼你射得靚其實係入左九成 所以好睇大家心理質素

你個龍撲到 你d球員射得入
咪等於你勁 你值得贏

人地個龍下下失 球員又下下飛機
咪即係廢 咪輸

有乜問題

應該用公平競賽既原則去決定邊隊贏
十二碼同加時都浪費時間

咁不如一鋪過包剪揼啦

黃金入球先正

公平但唔合理但係因為時間場地同人所限無辦法

鬥互射得多

公平
不過符碌成份多

點解唔可以一齊兩隊同時射十二碼？

由球証公字解決咪算囉

點解要咁做?

冇先後之分，球員要面對嘅壓力一致啲

應該踢撚到有入波為止，攰既自己出場外，唔准返入黎

直接判客隊贏公平好多
話曬過門都係客

講到九十分鐘龍門無份踢咁

隻抽好過

以前d黃金入球真係好on居